[傷哂啦，投降啦］富咸 對 利物浦 2

今晚 22:15

其實到3

唉，快啲推爆佢算

換中六合彩好似實際D

今年真係奪冠我出200 雙冠雙倍

祖無出丙朗 半場 0 射門

又要救世

Who傷

gun了

入黎痾返篤尿

交屁，軒，伯倫，高美欺

下季有藍斯,解放屌簡

好似無隨隊

馬撚一篤尿，都浸撚死利狗啦

無交屁唔識入波

We 有力子

希望高普唔好發神經搵la子打左翼

水貨破入球荒未

軒傷,放心晒

又反

今晚輸--〉崩盤
今晚升上榜首--〉太大壓力--〉崩盤

利子有愛

咁都數錯post 負皮左

li樣唔使擔心
一早崩緊

專心歐聯吧

今晚好易豬呀

天殘地缺

巴布搞掂VVD

啦應該繼續有正選

La都係算啦
上季尾開始頹到家陣
復活一場真係唔值得吹奏
出k8 或者沙短仲好

其實我年年願望同你一樣 仲有好耐以前睇唔開嗰陣 臨吊頸前決定利拎英超冠軍先去死 結果

一場就可以睇清楚巴布係咪真利

痴撚線唔好咁講，我同你地有停火協議

今晚正式完夢

全波台都因為獌而團結

交屁未必出唔到

lm

下季破

點呀 知今晚對邊隊未

覺唔覺神軒年年呢個時間請病假

難得 respect

又想反

失分比護級隊是常識吧

咩事睇唔開呀陳耀巴

諗返起1314對鏝嗰張紅牌

冇佢仲順

陳豪好撚鬼

呢隊唔係護級隊喇喎
降班隊黎

Everyone 傷晒

今晚到我傷

豬波心傷

今晚贏左
仲有希望護級

唔好再bin喇
記憶唔好

唔係般尼咩？

仲抽緊

Diu 文尼傷？
有冇疏士？

Source: Leichisinga

Mane please

投降啦

仲有4分鐘出陣

3分鐘

大鑊

希望出屌摩
等佢攞番個狀態

邊個話文尼出唔到

比清真利利

法老啦

Liverpool: Alisson, Alexander-Arnold, Matip, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Wijnaldum, Lallana, Mane, Salah, Firmino.

Subs: Mignolet, Lovren, Milner, Sturridge, Moreno, Shaqiri, Origi.

基達又無

真，吾係49000

傷咗

夫添

oh mane mane

Mane

屌摩回歸

有屌摩
放心曬

張仔呢

mane唔得就唔好格硬出啦

收爐啦

邊個話冇文尼

KEITA 又傷左？

邊個柒頭話無交屁

係都唔出沙短
好難怪佢無態架喎

上場已經傷緊啦

James Pearce

有文尼

佢究話買人啦

咪屈

前排有冇傷過
點解無啦啦成日唔出佢

黎緊國際賽

沙短有咩得罪咗廢中

沙短同雞達真係唔出架喎

沙短又冇得踢

射死左摩佬

玩大咗

啦子正選

短小but精幹

希望佢爭氣

車狗又勝愛派對

利記d人真係唔洗休息 次次個陣都係最多換一條友

屌摩攞狀態歐聯打正選

打榜尾都唔撚出沙短
睇黎真係射走摩佬激嬲小氣廢中

又要睇垃圾沙

得m7 rest

啦

勝利11人

係贏到先好

射爆富咸

又話交屁傷概

100分未出得

又燈

聲稱過埋國際賽就100%

邊條契弟話交屁傷...

沙短

隊名黎SORRY

而家係咪難搵左好多

對富咸都要心戰

燈到交屁好翻

基本上係條中場微調
唔傷既話

對沙拿要有信心

100%下季先復出出

沙拿又可以刷新紀錄
唔知幾多百分鐘冇入球

我又做隊長鳥

祖輸兩球

直腸朗或成最大贏家

基達又傷

等我仲搵左好耐啲鳩位係邊
原來係真squad

短=原罪
當年殘仔都係咁樣 明明表現唔錯 轉個頭就比廢中賣左

都仲贏成廿分
輸有咩所謂

又係公式陣 就嚟識背

傳聞話沙短講拜仁同利物浦邊隊進級都ok
之後廢中嬲鳩

今晚我地利記齊心

幫富咸斷左個連敗佢

邊個殘仔

reddit係咪死左?

要買些些non之前驗下貨先

今晚難除褲含

係真唔係呀

woody Allen

其實睇廢中個死樣想幫沙拿破入球荒多D

殘都唔識？

殘仔都唔識好打極有限

放link先 有需要自取

reddit好似死左
如有更好或者其他選擇請各位巴打分享 我都搵緊

做乜呢半年Reddit d link 死晒

Block左

呢場好重要

A hundred mile a hundred miles you’ll know that I’m gone

原來對面係chambers打中堅
唔怪得後防咁差

Firmino 眼幾有神可能有波入

柏加又殺利

翁金華講波咩睇佢精神面貌

你睇下KOBE眼神
係有火

今季打防中多

第一排坐著個靚女

富咸都輸

巴布1:0

果種眼神,渴望勝利既決心,係戰士既霸氣獨有既眼神

巴布已經知道vvd弱點

待笑

個頭

有冇acestream link

D LINK一係慢勁多, 一係勁LAG

過唔到半場

咪又係贏

基本組織都冇
球球都一腳逗上去

Red dick

求link

對面贏

水貨壓住

水貨隻右腳

LA子

有冇人見到lalala跌低就好驚
好似一跌就傷咁

張伯斯咁都可以食唔住個位

見佢射呢啲唔使睇都知一定唔入
100%撻

仲要右腳

acestream://1a8612ca5195a99f18e600eefd06d526bdfa17f8

暫時睇落都OK

射好D啦屌你老母仲笑

水貨又鳩黎

邊度ok

係 點解佢咁既射術 今季都仲上到射手榜

屌你ab都幾串

AB 真係嚇撚死人

比人逼到仆街

Ab 又玩波

Ab 又香港腳發作

mane快追上啦

佢贏交屁12碼

四個人進攻 四個都塞曬入中間 點比

自信龍都係會咁

巴布仲係咁

屌你踢乜呀

好撚on9
明明有兩隻一流翼咁撚樣玩

又係咁放過頭

做乜撚係咁吊埋去 痴撚線咩

Lallana 的確護波好過Keita Shaqiri

做乜下下後場吊高波

富威中後場好密咁

係都唔撚落底
屌

VVD拍手

原地轉身一流

robbo廢到

jelly咁傳

Jelly

腳步好密好定

友誼賽節奏又係

文尼應該走下位

又咁貼門又冇力

Jelly又出波生蟲

有右腳就傳到比文尼

Moreno >>>> robertson

係唔係領先緊6分？咁既態度入直路

見到la子有返2-3年前個狀態都真係幾感動

salah痴VVD個長傳幾靚下

死撚開啦獌狗

屌你老母

咁都foul
仆街旁證

老母

好悶啊？

返你狗竇啦垃圾

TAA又生蟲笑撚死

taa個出波求期到

發現老母近幾場無咁sharp

踢好d得唔得

又係垃圾波 完啦執柒了

都唔知踢緊乜

咪理佢啦

準備劇本

痴線我睇緊乜撚嘢呀

十點踢都咁西波

一射都冇

半場和當執到

傳波慢到HIHI 咁撚樣仲話想拎冠軍 下世啦

打陣地冇人走位冇人郁

要求唔高中下龍啦

有水貨嗰腳解圍

成日上半場都唔知做乜鳩架啦
第一日睇波咩

水貨見到taa就走位啦屌你
塞中間做乜春

一個似樣攻勢都無, 想點呀

入局咁慢
執柒左佢啦

交屁

隊波睇落都係谷唔起

力架

旁述好好笑 叫球迷要有耐性啲 BIG6除左熱狗香港邊隊有我地咁有耐性

對緊護級隊架
你地要求咁高做乜

屁

啫喱想點撚樣
落底啦

利物浦贏波我退出連登

緊係啦 果個獌黎

Wo woo woo 無心睡眠

Vvd勤力

Matip差啲

屌你老母 成堆塞中間等燒味既戰術係得廢中先諗到

matip空晒都頂成咁mola

matip 龍都唔中

西波又係 準備今場輸波

一比沙就知無

對家一泊大巴就西

垃圾沙

水貨獨撚到

水貨想點撚樣

差好遠

到底幾時先雪水貨

水貨真係廢

Ching 係咪無踢過波

水貨有時真係多左

cup返出黎又cup返入去

沙拿條撚樣下下諗住自己去
又唔知自己呢排幾撚廢

啦子

又拖到甩為止

屌你老母la子做乜鳩

la

水貨是咪想搏12 碼

成班都9黎

LA子真係

屌你啦子

沙

其實幾時開始場場都5條友佔撚哂中等運到
以前明明有落底

3個前鋒塞晒係中間做咩鳩

咁都唔俾文尼，屌你想一個玩哂就翻屋企打fifa啦屌你老母垃圾沙

幫主隊打多個

On9 la 單擋

屌啦

沙拿係就得撚住等人後上啦

La

沙拿又係拎波100分 埋門1分
舊時佢拎完已經第一時間射了
真係欠缺信心

La我屌你老母

太耐無入波，想破入球荒

仲話佢踢後好番
屌

連la都塞埋一份

水貨同LA子

做乜9

等看打富咸炒車

水貨真係緊到呢

LA 子世一中堅

和味濃

la嗰吓係咪屌鳩水貨

夏季賣:
啦
沙

仲有無補充？

笑撚左
打Nba

Taa今日有啲料到

babel個頭遠睇
好似噴漆咁, 冇頭髮質感

Keita

絕對係啦
屌得好麥花臣feel

沙太獨 兩條夾住都唔比文尼

Babel唔防TAA

失分從來很易 這個人父我早已知

沙拿上一次入波
好像都成個月前

後場一腳斬上前面 再分二邊斬入中間 港甲都識守啦

賣你老味

頭先腳長傳俾水貨

好悶 打fm好過

對攻/比人禁屌果陣出老母就有用
d護波同協防
依家主攻真係麻麻

所以真係要雪下
比佢醒下神

大家屌多啲，希望一陣百屌成材

好似放水

巴布黎料

god damn 傳控足球

等運到

留力進攻 攻VVD 弱點

你我早已知

啦on lun 9 完未

啦子廢到

啦子屌你老母.......

la
垃圾沙上身

佢無料到渣嘩

lalala廢到

誘敵深入

la子廢到
人地都落左腳
咁都cup/推唔過

啦子今場

射啦屌

Lalala個種廢

巴布截波 再輕鬆過邊爐

我屌你咩la

巴布咁落力？前排先🔴🔴🔴🙌🏻🙌🏻👏🏻完

文尼

La子上場負碌炸
今場打回原形了

出沙短入lalala啦

Goal

M10走位靚到

又係交屁

Mane!

都係mane 可靠d

無可能雪 聖誕前講到而家 場場出
高普應該唔敢得罪曬d埃及人

垃圾沙同文尼邊有得比

la威一場又要收皮

mane果種勁

快啲過埋水貨

文尼！

靚！

Mane is the man

又係交屁 痴撚線 要去皇馬了

終於

靚到文尼bb

一樣17球了

想去皇馬既心。。。

mane = 利記大心臟

又係力架

黑朗

啦子跳得靚

LALALA又出單擋mane

Mane下半季大爆發

文尼要搏表現跳船了

交屁bb

留意到LA子差小小又檔到

沙拿真係收收皮先

廢la 差d又做單擋

mane 真射手

打硬仗 in mane we trust

呢球靚

係得明奴先比到呢種touch

文尼>垃圾沙

新世3文尼
世300沙拿

Main man mane

Thank you 交屁

沙拿入得未呀

場場都有呢個配合就好

勁到

一個仲要係12m儈子手

啦都係留係酒店房間同Henderson 的波

文尼真核

皇馬：左文尼，右250
其實都幾好j

mane = 初初第一季, salah未黎果時咁勁

文尼我愛你

季初 季尾都係靠你

文尼依幾場真係好撚勁

真10號

佢地要世3

送垃圾沙俾賤種啦

文尼=liverpool

非洲足球先生文尼！！！

文尼d波爽到
沙妹下妹下

#thankyoumane

屌你老味 11場入11球

沙同文 二人只能活一個

神走位

懷疑佢幫緊對面

我都睇到

新非洲天王 - 交屁

Salah = 擺設

右路真係俾沙拿搞死哂
除非佢自己靈光一閃
配合真係完全冇

話就話係la差啲撞到
但係本身就係啦入中間 F9斜cut
係力架跟進得好快

一開機文尼就入波 勁撚到

taa 又腳軟

依下水貨ok

利始終都要靠非洲

Lalala真係好撚慢

水貨good try la

差啲

Salah 作用王

咁都想入？

你贏人12碼咋神射手

如果而家角球俾垃圾沙開我諗佢又會球球直射

聽到Peter Cheung把聲

沙拿真係好撚獨
一有機會就起腳

射多d依d遠射 偷下雞

其實水貨作用係有，不過近期太黑腳

叫力子教下水貨嗰個位點射啦

文尼d走位好似偷襲咁

開多幾次ok?

好撚想入波沙冷

紅色健康射

唔求雙翼齊飛
但求兩翼輪住開季都夠
成碼有攻力

Salah嗰球射係斬俾個龍？

沙拿學下當年咬咬咁
入唔到波開助攻mode la

沙心急啦心急啦

其實入波果球超靚

其他人壓入禁區, 佢就升番出去
廢奴又交到出黎

獨左幾撚多場

瘋狂restart please

邊奴落夠腳未

文尼平咗佢更加唔會交架啦

場場沖涼加開機
雙冠不是夢

沙拿心戰啦

咁撚直 你都接到啦 唔好尻射啦

沙拿今晚有波入我抄曬全利po人士名

Lm

想讚下F9
係靚嘅

養唔撚熟 去硬皇馬

走位啦仆街

文尼朋友隊

唔會入到

啦子今場有d 膠膠哋

好耐無見過魔咒

想睇沙短

鍠好少要黑人

點解死都唔肯比沙基利打下攻中

1718 Salah FC
1819 Mane FC

下季放去富咸換施C隆過黎算

留名等睇利子燈到沙拿梅開二度

Ok

Parker

交屁 17
水貨 17
綿龍 11

都燈左成個月

好靚仔

點解沙拿次次係taa拎波個陣都冇走邊拎波既意圖
人地點傳

燈左好多場啦 乜春都未有

沙拿入波我表演灌腸

嘩 咁快17

閃光巴布

啦子搶文尼波

快d入多球la

領先一球永遠很危險

VVD FC

狗會開半場 0-1 最熱

dllm matip

Ali差啲陰鳩vvd

Vvd

以為vvd又開助攻mode

Jelly呢球似上場果球

推多咗一步

鬼佬叫vvd 范大大

MATIP 成撚日俾呢啲波

富咸失左70球

利都好像攻得麻麻

德甲撚係咁

沙拿比人捉曬路

TAA俾巴布強姦

巴布仲勁過salah

Babel都爆得過taa

係到諗如果芥蘭強遲出世幾年遇到高普
會唔會勁撚到癲

水貨帶撚到個波返屋企

閃光

巴布快放
taa 食塵

收返babel打後備啦

交屁近11場入11球

巴布都撚到TAA

巴布回家打翼有冇得諗

巴布

佢左右腳問題 唔搞搞
應該越來越大問題

巴布完季回家吧

巴布強姦右路

屌 好耐冇聽過

富咸個粉紅頭nigga係幾勁

唔好啦掛

重召巴布傻西

巴布換沙拿算啦

根本全世界識守沙 專心助攻啦diu

真係好撚憎呢啲對面一堆人 仲敢地波想穿中間

巴布想復仇咁

會
又唔洗點守波
又射到門
不過右路實放題

櫻木巴布

對富咸都踢得好辛苦咁

沙高呢招勁佢好多

強勁過taa 咁多

水貨又架硬轉身

沙拿廢左好多

巴布好似勁左

taa比巴布撚

DLLM TAA出乜春

前利吖，師兄

雪啦屌

黑洞黎講taa不比clyne差

F3呢下好肉酸

今日左邊幾sharp，好過之前睇沙拿同taa右邊柒下柒下

件19號空咗

邊爐又拎牌

巴布仲勁過當年打行個時

芥蘭以前都成日一條龍殺入禁區
依家呢個陣衝到入龍門都似

佢當fit個期 根本對面唔攻得

TAA陰鳩邊爐

是但搵個有攻擊力既都姦到巴布

TAA冇腳好波

咁都好正常 踢咗咁耐點都有啲進步嘅

bino

縮曬都黃牌

TAA成日亂鳩咁交波

bin又黃

黃牌之皇

呢D位食黃真係多餘

如果俾對面係前啲截到 好撚易回唔切輸反擊

fabinho遲早紅

又話拉籣拿好fit既屌

利物浦d猜真係鳩猜 曼城d猜係睇前面有冇人走再一腳室落去

真係高下立見

Binho 最近無咁sharp 其實

以為即紅

做到咁就唔係垃圾利啦

邊爐小撚心

屌你F3係咪申請離場

紅得啦

屌 紅牌味濃

嚇死人咩屌仲鏟

D 傻閪之前一場好波係咁出黎binc

不死人

條友成日high大咗魯莽截球，終有一日出事

呢球真係食得黃

多謝呢位靚仔球證

呢幾下踢到咁輕挑

個腦有問題 換走佢啦

嚇死

以為紅左, 仲扮無野

球球都唔中波

都係隊長防守好啲

La子點解可以正選

邊爐

紅佢就岩

呢吓好好運

做乜鳩落剷

邊爐唔想踢咩咁踢法

好彩

邊爐係咪傻閪左

換啦

今日中場3件
lalala同lomo都唔算踢得好

嚇死, 以為真係紅

邊有中場 唔係啦就沙啦

換神軒啦

如果芥蘭強遲幾年出世咪拎唔到英超冠軍囉

bino同傷左既lulu一樣
犯規係正常

邊奴

la 還好
bino 係唔係想抖 , 下下都咁犯規

半場換一換邊爐啦

基達去左邊

踢咁多場點都攰啦
本身歐聯以為有得休息點知...

英超卡斯米路

再整多次一定紅 要換

Fabinho身型好，
應搶既波都搶哂，
轉邊長傳又準，
係衰成日食牌

法賓奴亂咁落腳

米拿出黎啦

有vvd都唔開長波開短波

邊爐下球再係咁就係咁先

沙短實而不華好多

乜尻野呀beeno

下半場真係要收起邊爐

邊爐好似打 winning 咁
乜鳩都鏟撚左佢先

米拿換邊爐

真。不死人

軒隊笠緊水

今場成個傻仔咁

傷左掛

不過對佢都冇期望

完全出唔到波

邊爐咪玩命

beeno 嗰隻蜜蜂

邊爐係咪習慣左咁踢
平時唔吹當冇野

豬鼻蜜蜂

綿龍

懦夫想點

遲早紅

對面似有心守2閳出波

La子

屌你前面冇晒默契

打機剩係識（口） 咁

法甲鬆過英超

屌

寧願你自己射好過

屌你f9

買左好多支香檳，準備慶祝我猁勇奪第二

mino

5打4 腳都起唔到

沙拿今拿慢撚左咁多 廢撚到

大把位轉身

得1招 我老母教都識守

沙拿呢D波太心急喇
邊使咁踩人腳尾

打富咸都打得咁食力

我熱
我車

巴西防中=防守靠犯規

棉龍

躝啦

沙拿睇黎都臭左朵
球證都feel到佢成日玩花神

放夠後場直線高波未呀屌你老母

好掛住古天奴

又唔見casimo 係咁

回家吧

劇本係最尾果場比隻狠咬屎忽

沙拿今年完全無速度 點跑得贏

下
你知唔知佢最出名係咩

柒少陣啦
呢件出名不死人

到底邊個可以激活沙拿

打熱打車已經無哂分啦
依家對榜尾都咁樣

柏加係咪英格蘭個cm/cdm?

發覺沙拿去返踢右翼入球機會少左好多

c丹

邊爐都不死

l6

身位無 速度無 過人無 射波無角度無力 成日一拎波就跌低

出名到今年先第一張紅牌
場場都不死

4強咪回家lor

踢撚到咁差
taa仲笑

Roma

之前都係捕位執雞/鳩得位搏十二碼

交屁連交波都有

但我覺得對隊波好d 佢踢中間好差

YES, 之前打熱個位

回歸skip 中場戰術
不過水貨跑唔郁

屌你出親波都西過人

66又屌完大肚婆黎

佢根本唔撚想打翼 下下係中右位等運到

解放完老母又要解放沙拿

見到沙拿又背住人拎波好似玩具咁跌就燥

水貨其實好慘

發覺la子幫手解圍左好多球
最後taa傳中解得靚到

咁快出黎教波

又負碌

隊波成日打右路
但係水貨下下入中路
TAA就冇目標傳
最有威脅都係左路F9+力架+robbo小組

好撚廢呀沙拿

老虎

Terminator

咁會入波多D定失波多D

仲起到妹下妹下，呢場唔快手入多球拉開，遲早出事

屌 可能你真係說出重點
老虎傷咁耐水貨柒咁耐

謝四都教緊啦

第一日睇呢隊西波咩

應該換人 Milner Shaqiri 上

前排佢出返黎一陣
水貨都係咁廢

講到好似輸緊波咁 明明贏緊一粒又㩒住打
又有長傳又有打下組織又有落底

咩意思

廢中有你咁識波就好

有少少

李城 1:1
西含 1:1

個節奏

沙短唔肯比高普玩屎眼
無得出了

咁可能係鳩美斯

利迷係咁

5個打3個都可以俾廢物奴交落底
除左文尼前線真係冇個好 沙拿只係做跑狗

呢到全部淡友

其實隊波成績都叫穩定
而家個勢似仲有得再上 所以沙拿冇波入/派下膠都唔會屌佢
拎到3分就得

不如bin->米拿
好鬼驚佢紅

謝四都係教下游遮 咁快教英超

佢都唔明班人好攰攰

真 利迷係咩都要屌一餐

Lovren

點解牙樂傳中成日斬唔起咁

佢同謝四好似差唔多年紀嫁麻

換走bino先啦 好撚驚紅牌

老實
上半場得入波個球似係攻勢
其他一係鳩斬, 一係亂傳
唔係領先就無問題嫁
劇本唔係今日先知啦

未發育完

沙拿好心唔好咁上腳

落西好勁

廢中叫

公道d
佢一攞波就2個逼佢又轉唔到身
你以為次次都可以上季咁鳩射都入咩

接手無耐姐 咪當為英冠熱身

翻到屋企
上半場打成點

但係主導緊場波bo
而家擺明搓住輕鬆踢睇住黎食 慢慢搵機會

上場迷啦果啲撚屌死曬？

小心陣間比人誤會話謝四末夠料就就

-6足球

Where is Shaqiri

有時兩個逼佢 佢自己選擇唔交

已經好過米拿斬波

唔好問 依度會講到輸緊fulham十粒咁

果下反轉身Cup張伯斯好靚
但奈何即刻比人夾 真係怪唔到佢

啦子呢

上場對般尼 我話贏硬 俾人屌老母

睇到嘩嘩聲

易食指數？

留名睇廢中鬧利迷玩得太多FiFa

點會呀
今場組織算幾好喎
早幾場仲衰

Hi

NBA球星級

當年巴塞六冠都做唔到入肉又控晒全場

好多機會都組織唔到
唔好心散
龍門唔好玩波

根本係文尼救全家
如果佢有咩事其他人擔唔擔到大旗先

右路有待觀察

米拿換邊爐啦好嗎

比人又夾又逼 要剎那之間搵到隊友係好難
因為果一刻死都要諗護住個波先 護到就護

你估王子咩
La冇機會無機會無限復活啦

今日唔反軒住
邊爐要換軒

兩個一啖擔
出腳魯莽到死

blocked

佢係鬼護波
岩岩有球級完再級
如果佢肯護波已經有人後上

R26跑上跑落 一週一賽都頂唔住啦下話...

傷呀

有冇手足數下幾多場冇出過

米拿食紅機會仲大

屌係喎
自膠

又黑哨 咁都唔洗紅

季初你地唔係咁講
係咁屌佢傳波廢 獨食
改埋做交屁
呢幾場好啲就吹奏係球隊重心
笑撚死人

邊爐->屌摩/老虎
有無人反對

邊爐d大開大合落腳真係雙刃劍

佢一拎波就dup低頭推啦

係好D就拎波前望一望
上腳就抬高頭黎望人

死推仲要比人封死左腳位, 佢個波就唔會出得番黎

有幾球佢響右面都舞到過下人同搏到角球 對面都下下搵人包夾 仲要勁多球都要傳上去佢哨 都咪話唔辛苦

好多時有得交佢都唔交
想表現又冇態 隊友又要跟住你跑
唔放重心落沙拿隊波即刻生好多

換沙短 老母防中

邊爐好差？

明明上半季仲長期比人屌佢上腦

米拿每場都食張黃

咁沙拿比對手迫嘅強度同程度都係多過文尼
好似少啲對手會搵兩三個人同時去迫文尼

防守靠犯規 遲早出事

39分鐘就一腳踢到人地
黃牌姐

on9
交屁呢個名一早就有
而且上半季比廢中迫做派牌10號

支持老虎

matip今日都傳失幾多波

對面塞得太密
佢要比到前鋒位
咁比快好危

此一時彼一時
你夠擔話依家唔係？
你試下收起佢俾沙拿攻睇下會唔會出事？

依到最中意見風轉舵
沙拿有態果時一樣瘋狂吹奏
冇態就屌到開花
文尼都係一樣case

而家咪幾好 上季D人迫佢 沙拿就入波多 今季下半季D人迫沙拿 佢就入波 加埋明奴同佢兩個都有配合 明奴堅重要

唔該70分鐘收la 同bino出沙短米拿

想睇沙短不如佢換沙拿啦

而家又賴廢中
明明季初係咁俾人屌上腦
又話有價好賣
龍門任你擺

大家好清楚，高普唔會咁做

都係
而家文尼on fire
黎緊一定會比對手重點招呼
到時可能就會對沙拿嘅防守鬆懈左

唉 季初講到依家

明明不嬲話俾佢打邊
一向屌開佢中間派牌on9

出嚟第一球又後場鳩斬

富咸主場好奇怪

大家快迷軒

明奴

on9仔

老母呢球幾靚

今季根本三個都跌曬watt
但上年文尼棉奴都肯做陪襯 今年沙無態都唔肯比番文尼做重心

後腳

TAA李健和上身？

taa

靚斬

taa想點呀dllm

Taa乜鳩呀

taa一啖沙糖十啖屎

TAA今日D出波做咩

太細力

Taa 屌你老母

阿奴底線傳底

TAA

好應景

taa on lun9

樂哥 唔好玩啦樂哥

趺到聯賽第2又歐聯8強

吊高波啦屌

呢球轉邊咁靚
咁多時間睇定黎出
都可以出到咁

望清楚先斬,斬到咁撚樣

屌你老母TAA

點解廢中會忍到依班垃圾咁多場

樂哥

無球正常

沙拿算係其中一個戰犯
第一個係廢中

邊爐好似又想犯規咁

TAA 傳中好左一場(屈福特)
之後

都冇得揀

啊諾:你地話我斬唔起吖嘛，而家斬起左喇，滿意啦

斬完仲笑笑口

TAA 無人mark 都出到咁

咁fit就射啦

Ali真係唔好咁啦
心臟頂唔緊...

邊爐傳得咁靚 TAA

cls

係後防好左咋 試下無ab無vvd

啦波底真心好
有速既話就有

la d控波

咁近都頂高

都唔係斬到街場level呀

成班友以為1球領先 贏緊咁

今次真係屌你老母喇

taa即刻傳翻球靚波

老母唔頂水貨空哂

又好難唔頂嘅

巴布好癲

屌你老母啲解圍靚到呢

前面有個人wo
你sure 頂到？

水貨表示想入波

唔頂水貨未必頂到
有個後衛

戰術唔係廢中set 係邊個？
交屁不嬲爆開底突然變派牌係佢屎忽痕？
最撚清高啦你

la腳下功夫真心勁

Robertson + mane 真係比賽mode
Taa + Salah 出黎搞下氣氛氛

啱啱想屌沙拿 轉頭老母頂失

就快跑死robbo

得啦知道要落底

冇vvd冇ab咪年年爭前四囉 有咪爭冠囉 買埋美斯c朗咪一定冠軍囉

要學下省體力

明奴反哂領咁

屌你肥普

想比機會屌摩

又底線傳底？

倫敦總依戀雨點

corner

再底線傳底

taa出撚左10球未

vvd球長傳似足謝隊

斬斬斬

點撚樣判斷呢球出界

廢沙

綿龍做咩反左領

出界咩？

vvd d長傳好準

右翼踢到霸左條中路

富咸野野斬出黎都吹翻轉頭

vvd

用眼睇

中佬polo著法

又差啲

對面逆風到龍門球過唔到半場

明奴好型

邊爐一腳好過taa咁多腳

沙拿真係大撚晒頭
唔交波俾佢發老脾

左右閘d 出波質素差咁遠

咁撚樣打法叫好?
鳩斬10幾下先得一下好

原來咁大雨

2翼傳中

其實有咩問題
有效喎

屌幾多次多打小甩波
真係on9呢啲失誤

Taa 有幾個免費教練 訓練出波

燒味買高佬翻黎好過

破密集係咁上下辦法

沙拿有咩用講真
進攻終結者

沙呢下要屌

salah有膽色

買多個中堅，放VVD上前做柱躉好過

salah？

換撚走佢啦

沙拿輪撚盡到

TAA salah呢邊真係好撚柒廢

taa真係冇腳好波喎

全場自由人

全部攻勢都係左路

沙短熱身未

文尼為左唔俾水貨入波俾到咁柒

沙真係無腳好波

沙拿

你話salah比人重點招呼當有個藉口比佢都算

但taa空撚晒都處理得咁差
真係食晒屎咁

TAA真係笑話金童

水貨想點

利撚燈力都燈沙拿唔起

盡哂力燈了

重未入第2球 劇本味濃

老母有疲態喇

Taa

水貨進攻黑洞

已經唔係萬金油呢個Level
直頭防守速度傳球助攻身體對抗頭搥乜撚都1線

後備料

taa好撚尻柒垃圾
兩個打右嘅都係屎黎

仆你個街TAA咁撚樣撞返俾人

D天氣真係痴線
上半場好似無落雨

對富咸都可以踢到咁撚樣

出milner打右閘算啦

唔想再見到taa

垃圾天氣想點

我學得可以試下換人

咪搞 taa好好多

打水戰

踢咗咁多場除咗明奴都無人識配合沙拿啲cut in波但佢又唔死心

沙拿食撚屎啦

salah

等睇和波

沙拿係咪壞咗傳球掣？

垃圾沙真係睇撚到屌出聲

想推返獌之後屈果場個po

垃圾沙真係笑死人
你老味落場搞笑
下下送波

又賴？

salah呢球冇屌錯佢喇掛

雪鳩沙拿啦

沙拿無右腳 係人都知佢想點啦

換人la好

換撚走沙拿啦

真係見到沙拿就知冇

陣雨咁急

你仲未死咩
我以為你死撚左添

TAA唔撚想踢就走啦屌你老母

見到沙拿推波就知 ： 無啦

垃撚沙落場搞笑？

咁撚大雨
實仆街

落緊冰雹

水貨扭撚完未

沙拿可唔可以交下波

沙拿完全無料

水貨真係太廢

出下origi衝算啦

嚇撚死

準備幫你汁骨
迷軒= on9

又唔換人

條右路執柒咗佢啦

Firmino可以教沙拿過人

英國垃圾天氣

差啲收皮

TAA踢到好似俾人逼出場咁既

TAA咁飄忽點搞呀
上兩場踢到曉飛，今場就食曬屎

嚇左

好撚彩

嘩屌

一件TAA
一件沙拿

佢地今日個右路

屌左出黎,好在off左

天氣係難頂 不過沙拿啲動作好易睇

禁區入面全部人都offside

比球探嚇撚死

啲越位

痴線

alisson hi到粒波
cls

又出翻太陽

唔換垃圾沙等失分啦

個勢似和波

屌TAA食屎啦

又有太陽

危機了